點解收咗工仲要做嘢？

點解仲要聽你鳩噏？

你低賤囉

因為你窮囉

我熄咗電話唔聽，佢屌鳩我

好想辭職

咁都忍得
屎都食得

因為港豬奴性重做爛市囉

辭啦

你唔抵屌咩？咁都唔辭職你抵屌㗎

我係奴隸呀hi返去辭職了

咪撚做啦 我養你啊

過多十幾年會唔會要求奴隸喺公司瞓埋？

好，我做你隻狗

搞抗爭唔能2

婷(◞‸◟)

因為窮

因為我仲未做晒啲野

老細我依家唔撈啦！88你條尾

睇完你個post，以為你係我同事
啱啱先同佢傾完
有種I know that feel 嘅感覺

因為，要賺錢囉，可以點？真係好sad

唔想做咪quit囉

除咗份合約寫明24hr x 365 days，急救必需standby 24x7

否則收工就一定898，電話靜音，有乜wtsapp 之類不過唔包保睇/回

唔好話乜份糧包埋，幫你照收OT錢，同埋人情，唔幫係按照合約精神

如果情況冇改善，炒老細魷魚。

(இωஇ )

換工囉

上年都叫容易
今年下年？